[狼人] 武漢肺炎大逃殺

整左副武漢肺炎版狼人殺
歡迎大家自己係屋企印，同親戚朋友玩啦

背面呢

Who改為醫管局會精準d, btw 正

支持

好提議!

正面

背面

有冇pdf

狼槍藍屍

咁惡魔係乜

獵人咋，基本版嚟

藍屍點睇都係狼陣營

藍絲好寫實

好正！

可以加入香港狗官嗎？負責隱瞞

如果藍絲冇被感染但俾人投咗，佢再吐口水係咪冇效果

林奠同梁卓偉plz

被感染就吐口水
比人投左要隔離就用刀桶人

咁不如狗官每回合可以發佈假新聞催眠一至兩個市民成為港豬⋯如果所有人都成為港豬，就係狗官贏

要求pdf下載，謝謝巴打

高質

世衛個介紹好似錯左

笑撚死

巴打會唔會整上tabletop simulator

晏少少比pdf版

已經轉左做衛生署

好似好刺激

差咁啲，被感染者應該唔即死，可以下會合感染人

Lm等pdf

好正

Lm

有冇人識整telegram bot
不如改左狼人bot做呢個

屌

醫管局 = 冇撚用比較好

冇計 要好玩呀嘛

推！！！

細菌有咩用？

細菌 病毒
加油，有實體版會支持

屌 想玩！

冇狼槍但係有守衛
會唔會加埋白痴好少少

醫管局係應該可以分配醫生擾亂救人決定同阻止口罩商派發

加入事件卡都好玩但太複雜

醫護有一樽細菌
即係想講會用化武襲擊香港人以達成罷工目標嘅意思？

唔洗咁敏感啦

醫護樽細菌可以用嚟殺藍絲同肺炎支那畜？

可以加叻哥做白痴
我唔知聽唔到睇唔到

等我今晚整埋張狗官卡，就會放PDF版
不過可能會比lowres，我怕有人會印完拎出去買
希望大家見諒！

賣

醫護係每晚用一次？
應該可以一次過用哂兩枝，但每枝野每局遊戲得1次用。

我遲啲會整遊戲說明書，等大家清晰啲
不過其實玩法同狼人殺係一樣
除非之後諗到啲特別嘅角色

香港人苦中作樂嘅能力世界第一

藍絲點睇都係狼槍多過獵人

藍絲應該做狼槍
整多個勇武 做獵人

好靚

會唔會有望出到實體版
好想玩

正

如果之後大家發現positive，可以少量人手出產
賺到既錢可以捐出！可upload入數錢

吹笛者！

被隔離者向人吐口水，中招果個肯定要一齊隔離啦

所以我好愛香港人

被隔離嗰陣可以用手上嘅一枝火魔做高溫消毒？

藍絲=狼王

苦中作樂

正
可唔可以約出黎玩？
但又怕肺炎

準備玩到hihi

更新版送多張高鐵車飛

推
手足整得好靚

推

無病徵患者=雪狼

細佬我都未玩過進階版
之後如果大家有多幾個提議，我都可以整

等pdf

用咩印會有平時卡牌個種質地？
想印完拎寄比親戚朋友拜年

要用200gram或以上啞粉卡
通常要再加coating 先冇咁易甩

唔該曬巴打
google下先

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

世衛個功能錯咗

我都有類似idea 不過再複雜d，有手牌個d，唔知樓主有無興趣一齊合作諗？

有戴口罩者要禁言
因為戴咗口罩講唔到野

中共可以做禁言長老

lm

好撚型

lm等pdf

點先算贏同輸？
醫管局係呢件事上都做得唔好，同埋政府好小氣，唔好用佢logo

可以嘅⋯不過我唔係成日玩game
淨係識design多啲

多謝巴打提醒， 會搞搞個logo

勝出方法

1.市民隔離晒所有肺炎患者就市民贏
2.香港政府將所有市民催眠為港豬就香港政府贏
3. 肺炎患者感染晒所有市民就肺炎患者贏

01月31日更新版

淨係識娛百狼人殺
清潔姐姐咁屈機既？